{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_200000000014748#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2023-02-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "だんだん"
    },
    "text": "だんだん\n済州特別自治道済州市朝天邑新村北3ギル39-3\n草堂の上に上がったバニラ·カップン新村里海辺の前に位置するカフェである。 カフェの進入路が狭い方なので、近くに席があれば駐車後に歩いて訪問した方が良い。 海方面にガラス窓があり、暖かい日差しを浴びながら新村里の海を見物することができる。 ここの人気メニューは草堂トウモロコシアイスクリームで、草堂焼の上にアイスクリームが載った様子がSNSで人気を集めた。 アイスクリームを注文すると、済州草堂と書かれている名札を渡し、アイスクリームの受け取り先に行って、名札とアイスクリームを交換すればいい。アイスクリームだけでなく、香ばしいコーヒーと草堂トウモロコシの味が一緒にするの草堂トウモロコシラテも販売しており、このトウモロコシがお好きなら足を運んでみるのもいい。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "このカフェの名前は草堂です。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは済州特別自治道済州市朝天邑新村北3ギル39-3 草堂の上にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェの進入路が狭いため、近くに席があれば駐車後に歩いて訪問することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "カフェから見える景色は何ですか？",
            "answer": "カフェからは新村里の海を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェで人気のメニューは草堂トウモロコシアイスクリームです。"
        },
        {
            "question": "草堂トウモロコシアイスクリームの受け取り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "アイスクリームを注文すると、済州草堂と書かれている名札を渡し、アイスクリームの受け取り先に行って、名札とアイスクリームを交換します。"
        },
        {
            "question": "カフェでは他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "カフェでは香ばしいコーヒーと草堂トウモロコシの味が一緒になった草堂トウモロコシラテも販売しています。"
        },
        {
            "question": "草堂トウモロコシラテを飲むことができますか？",
            "answer": "はい、草堂トウモロコシラテを飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェはSNSで人気ですか？",
            "answer": "はい、草堂トウモロコシアイスクリームの載った草堂焼の様子がSNSで人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "草堂トウモロコシが好きなら、このカフェに行くべきですか？",
            "answer": "はい、草堂トウモロコシが好きならぜひこのカフェに足を運んでみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 417
    }
}